## Завдання
Створити сторінку інтернет-магазину.

Для цього необхідно доповнити проект, створений у попередньому домашньому завданні `homework1`.

### Технічні вимоги:
* Створити масив із колекцією товарів інтернет-магазину.

* Один товар повинен містити такі дані:
   + Назва
   + Ціна
   + Шлях до картинки (url в інтернеті або шлях до файлу в папці `public`)
   + Артикул (будь-які цифри)
   + Колір – Всього товарів має бути не менше 10. Тематика магазину – будь-яка.
* Покласти масив у JSON файл, який зберігатиметься в папці `public` вашого проекту.
* За допомогою AJAX запиту отримати дані з масиву товарів, записати в локальний state компонента головної сторінки.
* Вивести на сторінку перелік товарів. Дизайн можна взяти з PSD файлу з секції `LATEST ARRIVALS IN MUSICA` або будь-який свій. Дизайн може бути будь-який, але він має бути.
* Картка товару та список товарів обов'язково повинні бути реалізовані як окремі компоненти.
* При натисканні на кнопку `Add to cart` має з'являтися модальне вікно з підтвердженням додавання товару в кошик (використовуйте відповідний компонент з `homework1`).
* Також на кожній картці товару має бути іконка зірочки, яка дозволить додати товар до обраного. Якщо товар обраний – зірочка має бути зафарбована будь-яким кольором.
* При додаванні товару в кошик або у вибране, зберігати відповідну зміну в localStorage.
* У шапці сайту показувати іконки кошика та обраного, поряд з якими має бути зазначена кількість товарів, які були додані до кошика чи обране.
* Проект можна стилізувати за допомогою JSS чи SCSS.
* Властивості, які передаються у компоненти, повинні бути перевірені за допомогою `propTypes`.
* Для всіх властивостей, які не є обов'язковими, необхідно вказати `defaultProps`.
* На даний момент у додатку має бути лише одна сторінка – головна сторінка зі списком товарів.

## Available Scripts

In the project directory, you can run:

### `npm start`

Runs the app in the development mode.\
Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000) to view it in your browser.

The page will reload when you make changes.\
You may also see any lint errors in the console.








